新手啱啱考完車牌 想問下買d咩2手車好

筆直大約35000
聽人講2手Jazz係首選
求意見

ae110

咪買
條路無位

太舊款，有冇第2個選擇
Thx

得35000又唔想多嘢整都係雙田大戰

連登第n次加多少少大會正式開始

35000
係淨車價？未計保證牌費定已經計左？

如果淨車價
我自己建議 Toyota BB , Porte , Yaris / Honda Jazz
都係呢啲最簡單，1500cc

如果未計，我當你保險牌費已經用咗10000
選舉得返 echo , jazz

最緊要一樣野！
第一次買車，唔好貪得意買歐洲車

M323i

選擇

多謝巴打意見
想問一下點解新手唔好買歐洲車

維修貴，維修一年都3至4次

萬事得 2 3 6

其實新手揸車係咪一定會hi花

你買車平 養要預4-5k / 月

唔係

MIATA IS ALWAYS THE ANSWER

想要4座多d

要留錢改魂動

第一架車起馬都要預本金既一半
另一半拎黎整同賠

新牌咁快諗買車食車保都冇左一半啦
不如儲下錢兼等一年時間甩p先
好話唔好聽你出左架車然後比差佬捉/炒車又要延長p牌又要比多畢整車錢

到時出街照掛P

啱啱學完考完就會炒
個牌雪一年就唔會炒

其實係咪揸細車好d

意思係指可以趁p牌揸多d
只係唔建議P牌買車姐

車場都去4k la